Ticwatch Pro出咗冇人講？

個specs同價錢好吸引
但又想等埋Pixel Watch

搭iPhone用係咪變左殘廢

半殘廢gua

因為唔夠平，俾多少少買Gear Sport好過

俾多幾百 選擇多好多
佢粒電又唔知玩到幾耐
真係好難買落手

啲Review話幾日，但係其實俾多少少買Gear Sport粒電都可以用幾日

呢隻牌子係咪出名續航差

Ticwatch E同S都續航差

黑色好撚靚
用緊hw2 好想換呢隻
如果你做到面係反射式 底係oled就正
而家面個lcd冇得改

之前想買呢隻
等等下索性買gear s3算

用緊 Ticwatch E 已經好完美

蘋果產品要跟足生態圈先好用

個個PO都要問到底NFC俾到錢未

平日prime day 想買ticwatch E
$109鎂，但睇睇下就變返做原價

琴日*

官網唔係話支援Android pay啦咩？

有冇ticwatch e用家講下粒電用到幾耐

兩日，除非你成日玩隻錶啦
利申：長開芒，唔會用嚟收通知

手機有就夠，用錶有啲奇怪

貴到

唔係喎，用錶俾方便好多

邊忽方便 整到我用錶下下要撳passcode

其實唔洗每一次，只係你除咗隻錶之後先要入Passcode

睇清楚啲官網，只係支援某些國家，香港冇份！
BTW，一樣訂咗等貨到！

亞太地區比Google禁咗穿帶式裝置付款

不過NFC天線功能同Google pay設定係有係道

tacwatch都無比錢google買版權, 連Google play都無, 用鬼到Google pay咩, 仲要入信用卡資料落去, 真係搵命搏

你話有後門就驚啲
不過咪話有Pay不過比Google禁用囉,你做乜撚野
人地係英國都用到,係反應柒柒地

咁.不如買翻gear3，買gear3不如買gear4 ...

無畀錢Google 點用到pay, 網上係有教點裝

啱啱直接係錶都裝到Google pay
set埋卡做同恆生做啟動都無問題
一陣去買野試下有問題先

幾時先出 等左好耐

八月頭

得喎,無問題
就咁直接裝pay就用到

巴打想問下用完佢會否自動disabled
要特登搵返去enable佢先用到

係,因為Google
解決辦法只有係個人化入面
自訂硬體按鈕,set做google pay就得
不過咁攪不如當呢個廢咗,等Google 解封先

唔得
我都咁樣set左
但係因為用完pay一陣唔用佢會disabled
直情成個app會係個app list度唔見左
要特登入返google play搵pay去enable佢先出現返個pay app

我反而得喎🤔
右下個制一噤就開返出黎
只係disabled咗開個時慢啲要等五六秒
所以我玩咗幾次就算,麻撚煩

屌究竟咩原因

用iphone就唔好買喇
根本同部電話連唔埋一樣
淨係可以睇notification，好多app都sync唔到

Ticwatch E 你番工用到收工，開著Bluetooth差不多到晚飯時間就收得皮

算柒數啦,Google都唔想比亞太區用穿帶式付款
無謂攞苦黎辛

用就用到 麻煩左啲

iPhone用返apple watch咪算,除非你真係好想要圓錶面
pro就慳電啲嘅,有個FSTN做副mon
我開工用到收工都仲有3x% ,有時無咁常用都有4x%淨

真心咩，你開咗咩功能，點解咁快冇電？

24小時心跳監察

洗唔洗啊

有呢個功能咪開咗佢玩下
就算開咗啲電都仲夠我用,有咩所謂

我乜鳩都開哂
可以兩日一足

吓 我用huawei watch 2 有用心跳 aod 9點出問7點放都有50%
有whatsapp 有蘋果新聞push
咁睇唔係好慳咋喎

2000行貨唔等三星隻galaxy watch啦
galaxy watch起碼3.5k, 加上pro有dual screen, 唔怕快無電

巴打邊度有得買

官網usd250
上星期訂，尋日收到
大陸版再平幾百蚊